最近有冇人聞到金鐘站有陣臭味

呢排成日番工收工都有陣臭味唔知邊到傳出黎

南港島綫最呢個位又係 突然有下勁臭

冇喎 樓豬係咪食撚左屎？

樓主係咪去到邊都形住有陣臭味呢

臭唔臭得過麗景站、太子站？